外交部促美國國會議員勿通過涉港法案

🤣啲大陸膠官勁驚
外交部促美國國會議員勿通過涉港法案

連登好波💪🏻有成果了
【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

人地內政又關大陸事

不要干涉別國內政

講緊中共呀人地美國國會內政關你咩事

敵人反對我擁護
唔係中共老毛教咩
我地照學咋
文宣組gogogo

做咩干預外國內政？
我地要求美國國會議員通過

幫手簽埋佢

Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials Violating Human Rights 差6萬

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China 差40萬

人地既內政黎架喎

干涉他國內政可恥

躝返去食草啦

香港人就忙住去野餐

做對了

人地內政關你春事咩

咁香港關係法都係涉港法案啦
洗唔洗取消埋佢

過硬激到支那紥紥跳

人哋內政wo

反對中國粗暴干美國內政

反對中國粗暴干涉美國內政

我哋要整KOL式video : 警察中信集體謀殺
21號 全港街站播

24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

說三道四

即係中痛處，大力d